上格價網睇二手野 好多離譜野

呢條友

個書包黃撚哂 都好意思放出黎

二手bar 都拎出黎賣

呢個真係屌一聲 咁都賣$100
貼錢比我都唔要

臭腳

你唔要大把人要

係

我收$1/kg

Bra

睇佢用四排扣就知唔野小

拎黎奶

睇到豉油,wasabi個part
忍唔住笑左

過哂期都唔知咩事

大把人賣有味底褲有味BRA啦
二手BRA有幾出奇

cls
條友有冇咁得閒